柒娥除左行會前好耐冇出黎，今次極度反對指責黎明行動

敵人反對的